頭先坐270A返粉嶺個位巴打

你個remove before flight鎖鑰扣好靚呀
係邊買架

響機場做大把地方拎

屌 咁都比你見到

望住你左陣連登就訓着左

但我係去搵fd，你住粉嶺？

wtf

係呀

連登是個好地方

你就好，我又要碌返屋企，好q遠

以後多啲入黎粉嶺啦

人帥真好

平時好少機會去粉嶺架 今日因為去搵個好耐冇見嘅fd食飯先入去，點知比你見到

交配台係咁上下

岩呀

但你都係無話我知個扣邊度買

我個個唔係買架，所以真係答唔到你

你上網睇睇，應該有類似嘅嘢

好啦，多謝你

樓主好靚仔
約炮ok

排隊啦